VAR 拎黎造波真係無撚敵

史帕爾波都入埋，你隔咁耐一個唔該cancel 人地個入波仲要比球12碼對面，VAR 真係無撚敵

主隊真係灰撚到

但的確犯規在先喎

再輸多粒，咁撚樣邊有心機踢，黑撚到

2:1變1:2

VAR原意係好
但拎去d假波聯賽咪即係比球證攞正牌做波

VAR 房班撚樣一早就睇撚住啦，洗隔咁樣先吹返轉頭？意假咁撚多假波唔撚怪得啲水準跌得咁緊要

真 西甲 澳職 意甲 墨超 全部都黑到仆街 我覺得var應該每場每邊有1次機會要求球證睇，唔係好似以家咁鍾意就睇

Var 根本莊家先係球證

唔俾先係假波

最後做決定果個咪又係球證
球證要造假波 睇100次都無用

其實如果一開始睇之後比12碼好正常，之但係隔左咁耐人地波都入埋你先睇翻轉頭，係人都知你球證造波啦屌你老母

冇死球不能停

中

最黑應該係英超

冷靜d諗其實係球證唔岩在先

咁明顯12m都睇唔到，好彩有var先申張正義!仲話打假

利申:買左客

Var 唔係入波即刻睇嫁咩

日職=假波

VAR 有時會打打下無啦啦吹停睇

鐘意睇就睇唔鐘意睇咪唔睇囉

意甲某隊

所以話其實VAR係要幾時先睇真係好大爭議性
因為唔似籃球可以咁多停頓位
以呢場為例 入埋波先吹返轉頭 唔多唔少都好影響球員心理
不過係12碼架啦 個問題係在於到底應該幾時用幾時睇

波都入左 點都係球證錯啦 2:2都話 入左唔計 時間倒洗

剛才嗰球比較難睇

點解入完2:1中圈開波唔係死球？
果時唔睇得咩

入左唔計真係痴線

最好好似網球咁

所以話VAR原意係好 但點執行仲係好大爭議

有VAR 啲假波集團係背後仲易操縱，一唔滿意就睇playback cancel 你入波或者比12碼，咪又係球證操控哂澳假個啲，明明越左位睇完VAR 都照計，你老母只要個比數啱假波集團心水，任佢造

講都英超唔黑咁

澳假墨假唔好攞黎講啦，假就必然架啦，兩邊都係跟劇本演出

係，遇到有爭議
球證會吹左先等var改返，定係唔吹等var判斷
呢個情況已經爭勁遠
唔多唔少都會影響到場波

之前荷甲都有同樣情況
十二碼無吹，反擊入波，之後判入球無效，吹返十二碼

依家VAR就係要死球先睇返，程序上根本無問題

咪係，連射兩次都唔計入球，公平咩

正解 球證根本冇做錯
最多只可以話佢一開頭點解睇唔到球12碼
但如果真係睇漏 又想睇var 只可以等死球先睇得
咁岩主隊係死球前入波 只可以怪主隊唔好彩

入完波唔計仲要輸返球12碼

咪就係入左波, 暫停, 再睇番, CANCEL左個入波, 再判12碼囉

其實原理上係冇咩問題

不過見過有幾場又係疑似十二碼
但var㩒得好快
球證立即吹停咗去睇片，唔使等死球

如果想再公平啲
應該改為球證主動尋求var協助
而唔係var唔㩒就當睇唔到住/等死球先睇

唔係話球證只要入波後手指指向中圈後就確定入波成立咩？球證確定入波成立左之後仲可以推翻自己判決？

求教

邊到係死球先睇
直頭比分牌都轉埋2:1
慶祝完去中圈開波先睇var

依家啲球證戴曬耳機落場就知咩事啦...

。。。。。。。。。一路都冇死球，直至入波咪睇囉

用耳機出術好易俾人查到啫

根本就係加強選擇性執法既準確性
應該好似弱毛球咁每邊主動challenge

唔戴耳機點溝通
仲下下跑過去面對面講呀

球證一路都睇唔到球十二碼，場波咪繼續

單純睇SPAL球波係無問題，咁球證咪判入，比分牌咪轉，係嗰一刻球證收到房指示要睇VAR，先判返十二碼，亦即係話SPAL球入波無效

成個過程完全合符指引

只要球證未決定Restart of Play, 都可以睇VAR

var 咪係為咗推番主球證自己判決

了解，thanks 巴打